道歉有咩用？你估你仲細？

特首黎架屌你老母正垃圾